% NCdP:453
\beginsong{Innalzate nei cieli}[
by={T: Silvano Albisetti; M: Antonio Martorell},
]

\ifchorded
\beginverse*
{\nolyrics Intro: |\[B7 E- (D) C (D) E]}
\endverse
\fi

\beginverse\memorize
Innal\[E-]zate \[(D)]nei \[C]cieli \[(D)]lo \[E-]sguardo:
la sal\[G]vezza di \[C]Dio è vi\[G]cina. \[B7]
Risve\[E-]gliate \[(D)]nel \[C]cuore \[(D)]l'at\[G]tesa
per ac\[A-]cogliere il \[B-]Re della \[E-]gloria
\endverse

\beginchorus
\[C]Vieni \[(D)]Ge\[G]sù, \[E-]vieni \[(C)]Ge\[B-]sù!
Di\[E-]scendi \[(D)]dal \[G]cielo,
di\[E-]scendi \[(D)]dal \[C]\[A-]\[B-7]cie\[E-]lo. \[B7]
\endchorus

\beginverse
Sorge^rà dal^la ^casa ^di ^David
il Mes^sia da ^tutti invo^cato: ^
prende^rà ^da una ^Vergine il ^cor^po
per po^tenza di ^Spirito ^Santo.
\endverse

\beginverse
Bene^detta ^sei ^tu o ^Ma^ria,
che ri^spondi all'at^tesa del ^mondo; ^
come au^rora ^splen^dente ^di ^grazia
porti al ^mondo il ^sole di^vino.
\endverse

\beginverse
Vieni o ^Re ^di^scendi ^dal ^cielo
porta al ^mondo il sor^riso di ^Dio ^
nessun ^uomo ^ha ^visto il ^Suo ^volto
solo ^Tu puoi sve^larci il mis^tero.
\endverse
\endsong
